捲藏毒案陷菲國黑獄 4港人傳家書： 冇錢等於等死

幾時可以炸咗菲律賓
國如其名
非(根據法)律賓賓